連登有冇人試過脫墨/疣???

想脫左好多年 一直都唔敢
呢到有冇巴絲打脫過可以分享下
痛唔痛 幾錢 幾耐到會脫焦

唔痛 千六兩粒 一星期左右
利申有一粒生翻出黎

邊到脫 一星期脫哂焦 你粒墨係咪算細粒同埋平

脱過墨 $50 1粒 青靚白凈

4k 成塊面脫疣 醫生做

鍾醫生 上網睇過好似最多人搵佢
唔敢去D美容院到做 驚比人劏

上次去土瓜灣一間細鋪做 完全冇伏 平到爛

淘寶買支脫墨筆自己點 一星期到好番

利申 脫左四粒 無痕無番生

今日去脫墨

又會咁啱既...脫完上黎分享下

淘寶 我想脫面 唔敢亂玩

可唔可以介紹下 其實係咪街邊D美容院都可以一試

巴打係邊間做,想去

我個日係fb見到美容院個啲咩co2脫墨 200蚊起
跟住我老母話唔好
之後去左睇醫生約打激光
2000蚊

我放工返去影幅圖畀你 我唔係幾記得名

脫過 有d伏 脫唔乾淨 激光好似係市價 500
冇咩好驚 都幾痛 不過睇你咩位 有d位會冇禁痛 脫面如果驚細鋪唔搵震咪去大鋪 因為脫衰左會有凹痕 我男人老狗 又唔係小白面 就冇咩所謂

不過我係脱細墨先係$50(唔係特起嗰啲)

佢係用牙籤點啲液體脱

激光覺得痛唔痛??? 脫左幾耐 甩焦未 咩狀態

邊間有D伏 醫生定美容院黎??? 唔想中伏呀

兩粒都平 但有粒太深
佢又咁啱過保養先生翻出黎

好心大心細唔知去邊到脫好

台灣脫，皮膚診所，原本想用激光，醫生話太大改左手術刀 ，十五分鐘麻醉開刀縫埋，滴住血上飛機

未脫呀
book左4點

地址？

如果想脫面上既墨，真要要比貴小小比醫生做

我都脫左
不過唔係面
Co2都係
依家有少少血同有濃 唉係咪一定有疤

鍾經略

你粒野幾大？好驚我都要開刀

係咪最近先脫？美容院定醫生呀？
聽講一脫焦就要渣去疤膏
巴打你快啲去補鑊啦

面到呀

巴打等你上黎報告

同問

預祝手術順利

咁鼻側面呢?

激光 尖沙咀美容院
有小小凸起 一次脫乾淨
$60

耳後面有一粒
好似好姨額頭咁大粒

激光咁平

美容院多數電針

有冇得射細粒墨
依家個位幾靚，但佢化開越離越大

電針聽講痛到仆街喎

係ig見到 本身勁驚上到去hard sell
但上到去之後成個過程10分鐘搞掂曬
就即刻比錢 完全冇sell我

土瓜灣 脫過
淨係塊面 脫左廿幾三十粒 每粒around $25
整體都ok
有d大大粒既脫得唔係咁乾淨 有幾粒生番
都紅左幾個月
不過依家望落都ok

點解咁多巴打係土瓜灣脫過

我就完全凹凸洞都無 好好手勢

以前呀媽帶我返大陸啲街邊舖到脱 2蚊一粒 但留咗疤

2蚊..仲要大陸

爬左半日文 都係打算去醫生到整
始終都係面到

IG........

點解脱完又會出番

好似係因為粒墨好深有根
脫個時無清到D根
我估嫁咋

我有一粒又係突起左
依家敷緊麻醉鳩 好快就唔使要左個三粒

飲食台？

大陸街市 廿蚊一粒 脫完無感覺
已經脫左八九年 一切安好

去美容院脫
甩左焦都好似冇分別

中環脫
一粒要打麻醉針
一粒搽麻醉膏
脫完一粒有小小疤，另一粒無

如果有粒好似好姨額頭果粒咁大
唔脱的話，
遲下會唔會病變做cancer？

去咗向x葵脫
脫咗塊面粒墨同痣
墨大概0.5mm咁大突起 要脫成$1000
細個粒要$300 不過兩粒一齊脫佢收平$100
用電針脫 其實唔太痛 感覺似拎枝針輕輕拮落去
電完會結焦 細嘅話等一星期
大嘅話等半個月左右就會開始甩
而家大個粒出返好少好少嘅色素 應該係個根太深脫唔哂
上去怕俾人劏嘅話其實問完價可以速閃

唔痛 好似比蟻咬咁
佢話可以洗面

脫左幾錢

絲打搵邊個醫生做，岩我budget 我都想脫

2000三粒
應該有保險claim返1000到

同問 面 頸 身都有

做過激光脫疣，做完哂成個療程，三個月到就再生返，跟住去第間做，情況仲衰，最尾自己買咗枝脫疣液，搽搽下就好返哂，冇再生返，好波！

p.s. 啲疣生哂喺手度，最高峰成十幾粒

余醫生 你google 下就見到
實價你再問下

我都係照洗
星期六做 星期四就甩晒焦咁濟

啱啱唔撚小心整甩左最大個塊焦

我去專科醫生到脫 脫左有成7,8年 無生翻出黎
不過細個個時無用去疤膏 有小小疤

琴日做今日整脫焦
好似好大鑊

我打算下星期一去脫

我有一粒唔小心整甩左 有少少印 其他變得好滑

巴打可唔可以講下土瓜灣邊度 想去試下

幫你推😘

我美容院 藥水脫
結左焦 但衰多手刮甩左
而家半天吊 有冇辦法可以唔留疤😭 係面到😭

係面到兩粒 好似五千蚊左右
好大好深 去鍾醫生到整 用co2
一粒康復後毫無痕跡 另一粒有少少凹
但都無色素沉澱/再生
覺得好值得整 靚左好多

脫左幾耐呀？

5000蚊 咁貴？
係咪本身好凸好大粒？

係啊

醫生叫你用co2好過激光 ？

12日咋 訓覺個陣手多 一刮到成個人彈左起身
但已經救唔番
唯有用膠布痴住佢 剩低由佢慢慢甩
知唔知可唔可以搽喜療妥啊？
上網有人話用完除疤膏仲衰過唔用

co2 laser 唔係laser咩
記唔清楚喇
記得co2 laser 做完個傷口無乜血
大細就係粒墨咁大

12日都差唔多要甩焦啦
我上網見啲人都係差不多時間

你粒野本身幾多mm x mm
激光 同co2 唔係二種野黎嫁咩 我都唔識

但係我係自己刮甩左塊焦喎
美容師同我講一定要佢自己甩
就算淨返好少好少都唔可以抆左佢

你當家燕姐個粒咁上下
co2 laser: "原理： 利用10600NM波長之雷射光照射皮膚，其雷射之光化能部份被皮膚細胞內的水分吸收而產生高熱能，將皮膚細胞瞬間蒸發汽化， 達到移除病變或老化皮膚，此外雷射之熱能部份能分散至在皮膚。" from google

姐係汽化左粒墨

而我唔知你話激光係咩激光

我做開果間Facial 話3000包脫臉同頸上嘅疣
佢指比我睇原來都好多下
咁算平定貴？

咁唯有吊吊fing都忍住手啦 巴打

咁可能你岩 我個粒好細好平
希望唔洗咁貴啦

如果有勁多粒 我估算平掛

想知地址

留名

有冇人有經驗 甩左焦可唔可以搽去疤膏丫？

美容院做唔係問題
做完佢sell你先係問題
又嚇你可能有疤 可能清唔曬要做多次
加（原價80%）就可以無限清（同一粒）
麻撚煩

做完先sell咪算好
Sell完先開始做你仲驚

以前係觀塘街市入面間美容鋪脫過面上一粒幾大粒下既墨，5舊水到
唔知係用咩脫，因為全程俾佢用毛巾遮住左隻眼，淨係覺得痛到pk
感覺好似搵電鋸圍邊咁鎅我粒墨出黎咁
結蕉結左兩星期到就甩左，無凹，無痕，都ok
但脫完無耐就係另一個位生返粒出黎
仲好似愈黎愈大粒
呢排諗住試下激光脫走佢，想請問下有無人知道激光脫會唔會結好耐蕉?因為塊面有一大塊蕉其實都幾肉酸下

呢位巴打仲係唔係到
Google完都唔知邊個余醫生

會 預結兩星期